排骨仔 冇學歷可以做地盤咩位

釘板得唔得 就黎3張野

做老雜囉 釘板怕你抬唔起塊板呀

做保安

什工

30 歲都台唔起?

水喉仔

老雜

申利 做緊

沙包

水喉

:幾十磅？
l

地盤文員

12個鐘

開墨

睇下先 打算去九龍灣果個訓練局學

你暑期工？

做緊？

水喉新仔幾錢日

$500

但水喉難唔難做

讀油漆，做幾年考中工

讀乜撚 搵人搭入去做學師啦

賤價加受氣
冇撚用
利申油漆佬

唔識人

唔係有d讀幾個月？

揾到了 我見佢有d讀幾個月都當你中工

平水 水喉 油漆 電燈都算輕啦

搭單問
做開折櫃
想轉過地盤做 邊一樣好d

文員仔

電燈應該要電牌？

英文唔得 我得中5

洗碗啦去

叫人做水喉果個係唔係傻咗，排骨仔搬法冷喉，紅垌，生鐵垌？

利申:四年水喉仔

冇乜力水就做電燈仔喇

練大隻啲再講

搬完375生鐵真係屌西都無力

唔好以為保安好做，依家大熱天時要你四圍巡，分分鐘中暑你仲要係排骨仔

30歲人 呢樣唔得果樣又唔得

你前十年做緊乜到底

做下sales仲有其他

做果d大廈保安 差唔多坐足12個鐘 1日巡1次 有幾個老餅同事

勞資關係主任 唔洗學歷

有幾重 有冇札鐵果d咁重

札鐵啦

有個fd做左幾個月札鐵頂唔順個菠蘿蓋好痛

打雜 同d呀姐

可以話俾你聽，肯定重過

冇野了

屌
呢幾日熱到仆街

早知今日何必當初